中國雞業其實好撚有品

做雞業做到舉世聞名，拍埋電影，
但係收埋收埋唔俾人講，唔俾人讚

收埋收埋嗰下真係好撚頂癮
睇咸片最撚鐘意睇羞恥play
一下除撚咗佢件衫都仲用隻手遮下遮下

遮乜啫 睇到哂啦八婆
睇到哂對波幾大咩型狀粒lin咩色都仲遮